MOC : 
Source : [[Carlos Martens Bilongo]]
Date : 2023-05-12
***

## Résumé
Le député LFI Carlos Martens Bilongo est visé par une enquête pour [[Fraude fiscale]] et blanchiment. (BFMTV)
--> Trux con mais dans les commentaires, beaucoup de racismes sur le blanchiment (j'avais pas compris au début)



## Référence

## Liens 